06:08 18.11.2020

hoaxilla::37::1:13:00

durch die Blume: "Untreue muss man tolerieren sonst hat man keine frustrationstoleranz"

domain model auf 2 personen runter reduzioert
untreue gibt viele probleme
es ist logisch nach 18 jahren "weisser" Folter an mir selbstmord in blums garten zu machen wenn die jus primae noctis vergewlatiung dazu dient ein täternetzwerk zu schützen
-->fortsetzung wäre dann vermutlcih dass alles erlabut wäre auch das ermorden oder vergewaltigen von kindern (siehe scg1) sic transit gloria mundi

da wär^s logisch so etwas eher nicht zu tolerieren, apropos frustrations toleranz...

